印度佬整咗段動畫笑鳩習大大

痴撚線

Milktea Alliance

入去retweet

Made in Chi-na嗰度笑咗

自推十連

#Save12hkyouths

高汁👍

做哂twitter任務未

十月一出唔出？
出
不了

乜連登仔咁早訓

國際線要人

睡前一笑

樓主訓啦冇人理你

維尼萬歲萬歲萬萬歲

呢家發緊脾氣

推多五推

好嬲

1

0

月

見

0:18
Tom and Jerry?

高汁

好撚癲

推

違反國安法 拉得

印度又輸

咁都上到熱門第一

呢個好笑過條片

好嬲好嬲好嬲

支共幾時武統印度

入去Like&Retweet啊

Pish

笑左

好嬲 繼續喺邊境播歌

冇笑右？

Sor我收返

Milk tea Alliance

你個po由一年前推到依家

Modi d fans

push

笑完記得打國際線

印度多次製作此等譏諷習大大影片，已違反多次國安法，應予以國際通緝 !

厲害了我的xi

其實印度製嘅話其實係咪身都變唔到
利申 印度製嘅嘢更加唔敢用

你笑咗 係咪唔尊重習總

終於見到你

唔好咁掛住我啦

我淨係知 大陸做的會爆炸

#save12hkyouths

Twitter twitter

夜麻麻推嚟都冇人睇

Retweet retweet

可能路過睇完唔推

Twitter戰線

我都係打手

Tvb戰線

但你熱門第一

Reddit戰線

我都唔知點解
呢排勁易上

多咗人follow你

街頭戰線
你再講我就答唔到

冇喎好似
唔見佢哋

全部戰線要人

我已經答唔到你

全球聯署

第33日，十個家屬律師被拒絕。
佢哋喺香港比人告緊嘅係咩我唔多講，
大家只需要知佢哋都係一班愛香港嘅後生仔，
而佢哋被中国扣留咗一個月仍然無任何消息，
關注唔一定可以令佢哋即時送返香港，
但都唔可以放棄同忘記佢哋，
因為你嘅關注可能可以保護到佢地，
亦都可以為佢哋屋企人帶來一絲安慰。

喬映瑜
雖然無相關消息，但喬也是一個愛香港的女生，患上嚴重抑鬱症，在無藥物嘅情況下，想像不到她一個人這段時間怎捱過這33天。

張俊富 22
一名公大學生，理應同大部份人一樣應該過平淡的生活，過普通的大學生活，但他選擇了站出來保護香港，希望他能與其餘11人平安回家。

嚴文謙 21
也是一名學生，資料不多，曾經有報料人指在鹽田遇過，那時的他頭髮已被剃光，目光略呆滯，有人能想像他經歷了什麼嗎..

黃臨福 16
一名中學生，只有十六歲，是十二人當中最少的一個，因為未成年人士，理應無法自行委托律師，但卻被李家超説成自願。後來黃臨福家屬所委派的律師被要求與中国官員見面，被逼退出。

鄧棨然 30
患有哮喘和皮膚病，家屬同樣無法得知當事人是否有藥物，沒有鄧的相關資料，但相信大家都記得鄧媽媽在記者會上的說話，每一個字也令人痛心。

李宇軒 29
一個熱愛動漫的年輕人，他是個電腦程式員，靠自學努力走上創業之路，但若要選擇一己利益還是香港前途，李宇軒毫不猶豫選了後者
，直至他於上月10日《港區國安法》的魔爪向他伸延，這一切對於法制的信任都瞬間幻滅，他決定逃出生天。

張銘裕 20
張銘裕的20歲，原本與普通年輕人一樣，喜歡踢球、攀山、潛水，他的性格較成熟，因此很懂得照顧自己。不過，這位好動的年輕人，因在反送中運動期間被捕，一夜身負多項罪名。

銘裕曾經向父親說自己「要爭取民主自由」，聽罷，張父問兒子：「你為乜嘢爭取？」兒子鏗鏘回答：「為下一代。」在登船一刻，銘裕的信念依然堅定，他深明要為下一代，必先要留得青山在。

李子賢 29
同船者想着家人，29歲的李子賢偏偏想念兩隻愛貓。他從小愛貓，長大後決心領養兩隻貓咪。牠們愛與子賢一起入睡，平日與貓咪在床上窩作一團，就是他們仨生命中最美好的時刻。

只在臨別前幾日，他主動提出與媽媽合照。
登船前，他拿出電話重溫合照，再看一看媽媽的笑臉。他知道媽媽常以自己樂於助人、孝順為傲。過往母親生日，他總會親手為她製作芝士蛋糕，一邊對母親唱「世上只有媽媽好」。不過他希望媽媽知道，自己同時也熱愛香港。

郭子麟 18
郭子麟心中除了家人，最想念的還有一個女生。子麟是港大工程系學生，亦自小是一個舞台劇愛好者，入讀港大後他繼續參演，並遇上一生中的女主角。

在他在準備離開故土前，鼓起勇氣向心儀女生表白，與爭取香港民主之路一樣，也如港大生常言道：「搏盡無悔」。人生如戲，子麟看著波光粼粼，讓愛情變成滄海遺珠。

鄭子豪 17
鄭子豪與家人道別的方式，是在清晨帶同魚竿和水桶，說自己要出海釣魚。他本是個活潑好動的男生，也是釣魚愛好者，因此編了這個善意的謊言，只為走得毫不着迹，以免家人擔心。

這個「孝順仔」在離開前不久，才自掏腰包買下一部新電話送給媽媽當作生日禮物。電話仍在，但接聽的人便要遠離。子豪愛香港，但更愛家人，決意自己扛下這一切遠走高飛，便拿着一大堆釣魚用品，冒夜出發。

廖子文 17
廖子文還有不足一星期，便踏入18歲生日。子文在想，以往一家人總會外出吃飯，為自己慶祝生日，現在統統只能成為追憶。不過，他的成人禮其實已一早到來，他經歷的比任何成人還要多。

子文是個硬頸的小伙子，喜怒哀樂不形於色。
小時候當哥哥被人欺負，自己會直接用單車撞開壞人。三歲定八十，路見不平的性格，驅使他走上反送中之路。

黃偉然 29
機械技工的黃偉然寫遺書：原諒我自私
在生死離別面前，萬字哽在喉中，只能靠書寫梳理。出發前數天，年僅29歲的黃偉然把一封信擱在書房，當中滿是道歉的說話：「很抱歉」、「對不起媽媽」、「原諒我自私」，那是偉然的遺書。

偉然2月從荔枝角收押所出來，就開始與家人、朋友變得疏離，極少與家人同枱吃飯，又將自己鎖在房間。連家中兩隻愛貓，他亦忍痛減少接觸。或許這也是為離別鋪路，讓家人習慣沒有偉然的時光。

每日開都係因為想大家記住佢地

阿寶走咗就散晒

議會戰....

呢個真係得啖笑

冇跟咁貼

唔係，諗太多，只係佢去咗瞓，班人就消失

我屌 我仲以為佢近排冇開po有咩事
心諗明明見佢有推po
柒撚到

冇事冇事，虛驚一場啫

屌 柒到想連囝del我comment

拉po先

好啦，我講真話俾你聽啦

拉你

唔好推了

好正

維尼巧打意

我拉緊

仲拉

咁我推

U win

你讓我

再推

我不打了.jpg

再loop過

再推你

違反国安法
向印度宣戰

唔宣正契弟

屌 本身諗住冇人推早啲訓
依家就三點

瞓啦，呢個po應該冇咁快跌出熱門

你唔推咁我咪訓

你唔推，我又唔推，咁咪冇人推

你推咁我點訓

畫得幾靚喎衰鬼

你瞓我咪唔推

人才邊度都有

Pishhhhh

你唔推我咪訓囉

你又唔瞓咁我咪繼續推

你繼續推咁我咪唔訓

你唔瞓我點收手唔推

對唔住大佬

收手啦

係嘅大佬

好睇過迪士尼動畫

好睇過花木蘭

小弟不敬

快啲去瞓啦

done

幾正

早抖

Byebye la

真898

cls

印度要向國際交代

如果最後有粒石仔跌落維尼腳就正啦

覺得拍得幾好

Made in 支那

精警啜核

Tweet

有無犯國安法？

有咩好笑

Tom and Jerry

痴孖根 寸過馬撚

辛苦你就真，要提我地做
即管叫啦巴打

Made in China

熱門師

玩具師

應該要拉哂

欽敬欽敬

堂堂大國國家主席比人當小丑咁玩，出兵啦唔好諗！

仲嬲緊

好撚正

retweet

笑死

推，笑咗

本身冇咩笑點，made in china嗰下真係笑咗

唔好再推啦
好嬲好嬲

印度佬係撚支那狗方面的確係一流

幾好笑

好靚呀整得

十四億人民：好嬲好嬲，犯晒国安法都唔做嘢

好好笑

CLS

Jinpig 賤豬

唔緊要啦，HULK同維尼都係迪士尼嘅！

太多分化撚

有分化撚我就不斷推呢個

Cls仲推緊

外交部無回應，小粉紅無屌

仲訓緊

好撚好笑

太多5毛勒索情緒
唔推唔得

屌

邊條5毛粉腸屌我

我就推呢個

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

Push

黑警又亂拉人
唯有推呢個

推下先

又亂拉人

濫捕食屎

放人

第一次睇